====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et ce qui m ' a frappé , c ' est ce sentiment collectif si fort , si tolérant , même de la part d ' adversaires traditionnels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

